+++
title = "Dr. Ellie Partovi"
# Shown below the title in the header
description = "**پریودنتیست**، DDS، MS"
draft = false
bg_image = "images/bg/page-title.jpg"

# Not used
course = ""

# teacher portrait
image = "images/doctor/dr-ellie-partovi-1200x900.jpg"

# Weight for sorting
weight = 30

# type
type = "doctor"

+++

دکتر پرتوی در سال 1999 از UCLA فارغ التحصیل شد. وی رزیدنت پریودنتال خود را در دانشگاه سنت لوئیس در سال 2006 به پایان
رساند. دکتر پرتوی بسیار خانواده گرا است و دوست دارد وقت خود را با خانواده خود بگذراند. در اوقات فراغت او دوست دارد
رستوران های جدید امتحان کند و عاشق سفر است.

الی پرتوی عاشق ایجاد روابط با بیمارانش است که به او اجازه می دهد با هم ارتباط برقرار کرده و باعث شود بیماران روی صندلی
احساس بهتری داشته باشند. ماموریت او به عنوان یک متخصص دندانپزشکی استفاده از صداقت و الهام برای ارائه بهترین مراقبت از
دندان ممکن است. هدف او این است که زندگی مردم را افزایش دهد و به آنها فرصت دهد تا با اعتماد به نفس لبخند بزنند و سلامت
بیمار را به دست آورند.
